其實有冇可能痾屎嘅時候忍住唔痾尿？

就好似沖涼忍住唔痾尿咁

啲屎會變咗前面出

而啲尿就會喺個五官度出